## Домашнее задание: Collections Framework

#### Посчитать вхождения на слово "Страдание" (вне зависимости от склонения и регистра) в книге "Война и Мир том 1" и выложить в Git
#### Сделать тоже самое с помощью класса Scanner
#### Циклы: Вывести в консоль таблицу умножения до 10 в формате:
#### 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10
#### 2 4 6 8 10 12 14 16 18 20
#### ...
#### Перейдите по ссылке в notion для просмотра файла voyna.txt https://decieve.notion.site/6-Collections-Framework-b80219151a3e4a258b9a4c1642c45a5b